住新蒲崗嘅同我入嚟！！！！！

相信大家住咗咁多年，都知道新蒲崗係一個廢老集中營
年年區議會都係李達仁／雷啟蓮呢班共狗選到，差唔多同自動當選冇乜分別
點解啊？因為冇得揀啊 上屆另一個候選人屈奇安本身係新民黨，又係一隻投共狗
我諗大家都係因為冇得揀所以冇去投票
但我想講早排係spk擺街站，發現其實都唔少支持我哋嘅大人／老人家
所以我係到諗有冇辦法整合新蒲崗巴絲打嘅力量
近至一齊擺街站，宣傳反送中有關文宣／活動
遠至落區深耕，推自己友出嚟選區議會搶鳩雷啟蓮個位
想問有冇新蒲崗嘅手足想一齊光復呢個區

幫你推, 可惜我只係喺新蒲崗返工

Pish

廢老集中營

多咗mikiki應該好咗啲

Push

采頤=建制大票倉
龍幡會多街站貼地啲

幫剪頭髮個啊姐都話新蒲崗多中坑廢老 原來咁多

你平時岀街都見唔到後生啦

想參選嘅巴𢇃打，不如認真諗下成立政黨先

黃大仙好多都要出黎選

學生就大把，真正住得好少
利申，住左廿鳩幾三十幾年

Mikiki附近好少少

雷啟蓮最出名應該係今年新年既一毫子利事，大佬你要入都起雙啦

利申以前喺新蒲崗返工

去大家樂大快活行轉就知
去kfc mos burger就冇乜人

我都想幫手
但呢幾個月都係外國做野
之前幾屆都有去投票
但每次都係共狗玩贏

我諗應該愈嚟愈多人夠18

推

上屆得兩嚿屎

如果開個tg group有冇人想入

可幫你印野

100張內....

剛住景泰苑的

新蒲崗得學生多
好似好少後生住

雷啟連年年係我樓下開心壓站派揮春糉 如果有後生出黎我捉晒全家去投

其實睇下個表就知，黃大仙區真係公屋同廢老多，要去到居屋同埋私樓地方先多人投泛民，睇龍星同瓊富就知，胡志偉仲要係雙料議員。

幫你推

---------------------------
自組嘅九龍城政治義工團

今晚會係紅磡tkw派626leaflet
有1500張左右 求加入

元朗先多廢老...

SPK最多咸溼伯父...
其實好多一家大細住架！
MIKIKI多蝗
（住左20年）
我可以幫手做街站！！！！文宣都得

我都係想整合吓新蒲崗手足嘅力量，見早排都係唔少後生仔自發派傳單我知新蒲崗真係好撚多廢老，但好希望可以改變到呢個死局，唔試過點知唔得，自己地方自己救

見到條臭閪雷啟蓮就乞鳩人憎

住新蒲崗 想幫手

入面好好，隔離小巴站就

公公婆婆住新蒲崗 婆婆應該勸得掂 呀公隻共狗就難勸

有興趣就tg聯絡我 @peppaspray ，今晚開個group
btw 大家記得hide返自己tg個電話保護返自己

想幫手 +1

新蒲崗返工，幫手推

pish

新蒲崗返社區服務，屌你老母廢老多到嘔，成班難民咁款

要喺新蒲崗贏到，蛇齋餅糉好重要
太多窮廢老，住唐樓劏房嘅低收入人士
講真，雷啟蓮冇以前李達仁做得咁足蛇齋餅糉，成日淨係派啲垃圾喺街邊幫人量血壓，零成本
啲人仲會投雷係因爲有李過票俾佢兼大量掌心雷
今屆如果做足宣傳兼阻止到掌心雷，要贏係有機會

P.S 認同多左譽港灣同景泰宛可以對抗到啲廢老

我可以幫手派 出聲

鳳德撚

住新蒲崗
問題係冇人出黎選
選都未必真係贏到
始終共狗票倉

采頣撚表示支持
有咩要幫手即管出聲

采頤係咪有公務員宿舍？

屌佢老母上屆垃圾會選舉好多人投白蟻俊
不過我知有啲後生係ok嘅

支持樓主

但真係唔想年年睇住試都唔試吓就讓個位俾共狗

推 有巴打肯出黎選既話 實出黎幫助選

新蒲崗黃大仙班建制好多野派俾老人家
我呀公成日都去拎好多米同麵同其他野食返屋企

瓊富區幫唔幫到手？

認真 我會幫手

支持

留名有興趣

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代

住spk 想幫手！

采頤撚x2

tg

支持，可以幫手

push

黃大仙區真係好多垃圾廢老

我住附近，可以幫手
話說，2016 選舉唔係有個東九龍社區關注組？陳澤滔嗰個

佢地冇玩喇？

慈建力搞幾年開始成一方勢力
大家要比耐性長搞落去
唔好一兩年失敗就放棄

九龍灣牛頭角

仲有冇人記得劉山青
當年有一屆係爭啲贏到李達仁
當年我仲讀緊小學，好記得佢嗰時搞好多公園論壇，落區聽啲街坊嘅需求
父親節又派生果，嗰年仲要落勁大雨佢都照派
宣傳同蛇齋餅糉都兼顧，贏唔到好可惜

幫推

如果以n年一遇嘅G20+政治風波
只要求撤回
我會覺得太可惜 點解我哋永遠都係比人打到埋牆角先識反擊？
點解唔好好借呢次機會 爭取我哋應得嘅普選
免除日後比人打埋牆角嘅機會呢？

大家要食住個勢 提出更有利香港日後發展嘅要求
咁先叫升級㗎嘛

而家暫時民意大好 加埋後生仔做街站
其實教育大眾都唔係難事
仲有機會r埋班淺藍嘅民意

而且以普世價值+基本法本身有承諾過普選呢件事 同國際講
可以攞到更多關注

我唔係話我哋要放棄之前嘅四點訴求
而係開拓更重要嘅第五訴求
林奠落完台 又派返個中共党員管我哋 有撚用咩

希望喺向G20請願同國際公開信入面 都可以加入我哋嘅第五訴求：普選

我對新蒲崗嘅認識就係Mikiki

采頤幫推
成日係樓下開mic派黃豆
放假想訓晏少少都比佢嘈醒

佢哋上屆冇派人選新蒲崗

唔係想分化，不過我自己成日唔當采頤係spk

慈建力係咩黎？
選唔到好難堅持

呢個真
行去彩虹近過行入mikiki 果面

慈雲山建設力量

黃大仙幫推

睇黎我地都冇諗住幫白鴿個勇武黨主席

慈雲山社區服務組織
堅持打倒呃長者共陳曼琪

支持 新蒲崗真係好多廢老
我阿嫲都堅持要投建制

唔住新蒲崗但以前嗰頭翻學，嗰區真係老人多
但集合到後生至一部分中年應該有機會
加油！

加油

鳳凰，鳳德，慈雲山都係長期建制ga

屌真係 有次喺平台聽到成村人講普通話

隔離街個開鎖佬話啲蝗擁有既單位多到連鎖匙都懶得揸，全部換電子鎖

住樓上複式又係大陸佬，見過佢同佢個女，好柒

婆婆住新蒲崗
次次去探佢
中年人同廢老都佔條街80%人
極少見到後生仔

所以 街站真係必須架!!!!!!!!!!!!

正確黎講係mikiki既一田

大平賣既日子多人到 冇咗一田mikiki咩都唔係

慈愛山 廢老集中地

SPK中學都多 可以喺越秀擺

唔係住嗰頭，幫你推

東頭
橫頭磡兩條廢老村有冇得搞

黃大仙區始終老人家多
講完啲老人家都唔明
建制又派米又送餅又祝人父母親節快樂
真係好難搞

都要有人開個頭，唔搞就一定冇機會

支持！

我出黎選
踢走雷啟蓮個賤婦

如果真係要搞
應該target d 而家係建制
以前係民主嘅地區

mikiki屬東頭選區

藍田一樣。。。

呢排見到新蒲崗有好多反送中街招
我相信呢個地方仲有得救
自己社區 自己救

新蒲崗多咗好多大媽
色情集中地

起咗貝XX酒店之後多咗好多大陸團
一到夜晚就群魔亂舞

東頭有，橫頭磡冇

東頭現任做咗好多年，但上屆只可以話險勝，基本盤差不多1400，贏唔到都肯定拎返按金
二黎同民協東美區有協同效應，三黎租者置其屋啲人都比較有錢
但留意返東頭有個疑似人力落左區，但老老豆豆唔打民生牌只談政治好難吸引到人

每個區既人都有責任踢走共狗爪牙

東頭嗰李德康完全垃圾
但入面一堆廢老好受佢啲蛇齋餅儍

譽港灣唔屬於新蒲崗
係東頭嘅

如果spk無人出黎選
咁就搞黎都哂氣

係，二黎佢係黃大仙區主席，打走佢可以unlock achievement

推
植根新蒲崗二十二年 我唔容許新蒲崗變成建制票倉

選到係人都識做啦

成個東頭村都係廢老

慈雲山仲多

本身唐樓都多咗好多蝗
單身、失婚、蝗子..

但我想問就算我地推到個巴打做候選人
無政黨背景 無資源 點吸票

係，對廢老港豬要打民生牌
因為班咸魚係冇理想

住黃大仙 鍾意新蒲崗多過黃大仙 細個成日係果頭玩

廢老區居民幫推

過兩日搵你

參考慈建力？

新蒲崗撚！可幫手！

有冇人本身有同樓下區議員有傾過下 我指泛民個d
利申住龍下 都有諗過同樓下區議員傾

有邊區唔係廢老集中營

采頤撚x3

東頭幫推
記得23條之後果屆區選有人出黎同民建聯爭，但全程無宣傳，最後輸左
如果有人出黎選，我可以幫手

+1

彩頤撚 可以幫手

可幫手

慈雲山絲打撐

胡志偉唔連任 交棒比莫嘉嫻 可能會有危機 要幫幫手

而家好似多咗啲中年家庭嘅

btw 遲啲可以幫手 今個禮拜唔得閒住

難得巴打咁有心

幫推！

佢唔連任 交棒比莫嘉嫻 有危機

Spk要搞掂鼠患同衛生問題難到仆街

無可能 根本呢到係廢老集中地
根本唔夠票去光復

加油
利申 成日落新蒲崗食嘢

派人出黎選區議會啦🥺👍🏿

呢區真係算撚數罷啦
人窮鳩臭麻撚煩，縮骨度縮算死草

但有議席嘛

唔係掛條女冇乜出現炸wor，平時返工擺街站都係個後生仔擺

遲d東頭phase 8 完工仲弊，一堆公屋定居屋，大把紅票源

選民登記7月2截止

住彩頤
好撚多阿婆係度貪雷啟蓮d蛇齋餅粽
如果有傳單一定幫手派

p.s彩頤撚

盡孝心投票日請佢地去旅行，唔洗遠去d新界一日遊就得

ching tg左你
有咩幫到手

要屋企d後生仔幫手廢屋企d廢老票

佢地玩觀塘個邊

今屆好似鳳德都會出黎選

新蒲崗某天主教男校舊生留名

呢個真，胡志偉唔選，我覺得今次工聯會黃鎮健 WIN機會大，佢派好多禮物畀呢頭啲C9，69嗰日仲打電話同啲C9講有禮物派上門，叫人留喺屋企。

差唔多朝朝都喺富山邨紅綠燈位派傳單喎佢

同佢講
中國人是沒得投票 der !!!
你投佢以後無孫送終

點解黃大仙 新蒲崗 慈雲山 呢d區可以成為建制票倉
盤點下香港仲有咩地區係建制票倉

新蒲崗返工
可以返工放工擺站
有group 可幫手

oh 我冇行個邊出，我行賓霞洞個邊落
自膠

可以幫手不過唔係日日都住係附近

因為公屋多 = 窮 + 老人多

北角都係建制票倉

伍

唔好得個講
係就問下點做
唔好三分鐘熱度
一年半載就放棄

我係樂善道嗰邊係邊個選區，喺黃大仙定九龍城

講左咁耐，都仲未有人帶頭組團
利申：住spk，星期六日可以幫下手

我有住東頭嘅朋友可以幫手
踢走李德康同陽光富

住附近 可以幫手
仲有東頭 年年都李德康

你一句話，我地盡做

邊個幫東頭開條小巴線去黃大仙地鐵站，我就投邊個

行過去幾步路

幫推 根本成個黃大仙都多廢老

由細到大都係住東頭留名

推 十幾年前除左有隻白鴿黎選過但係輸左之後就俾李達仁佢地當選到而家

見你地咁有心想搞區選，特登用官方名義開個ACC答D緊急問題
提提你地2/7就完選民登記，喺D白區開左選民登記站先！！！！！

咪又你廢老買既
後生仔女冇幾多

有咩問題都可以直接去我地官方FB問，會盡快覆你地

新蒲崗+1 待命

留名

黃大仙真係要呀 好多民建聯自動當選

好難搞
建制札係新蒲崗黃大仙好多年，而入面有大量廢老，區選近乎零機會
反而立會可能有d機
雷啟蓮d樁腳票係配俾白偉俊，但上屆其實黃洋達d票都唔少，如果今次集中到一個勇武派可以有機挑戰一下
不過東九都係匪區，集中新東新西好過

利申：前新蒲崗居民

DQ佢地啦

之前住過一排，垃圾新蒲崗係廢老集中營真係無撚有錯，個個老嘢都廢到唔死都無用，奶共奶到雪雪聲

采頤L

日日行+夏天就唔係幾步路

慈雲山 廢老天堂2.0
留名

住附近，可幫手

係個頭 可以幫手
點聯絡？

push push

細個住東頭，一家人搬走，而家淨返阿嫲住果度。阿嫲無啦啦登記左做選民，但問過本人無填過表。03年換身份證，阿嫲話係區議員幫佢搞，應該就咁比人攞資料登記咗

tg @peppaspray

住咗新膀胱差唔多廿年

PISH

周圍都係廢老

推吓

順利同現崇山嗰邊先有

幫佢取消返

留名！搬左黎新仔住幾年

采頤撚留名
唔知自己住彩虹定新蒲崗定鑽石山

support ching

采頤既位置就係呢三個地方既邊邊位

Q推

搬左黎新蒲崗冇耐,都有見過有人係度派傳單
但我想講呢區真係太撚多廢老
人流又小,派乜柒傳單根本冇撚用

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

堆

龍星投譚香文 完全係含淚投
上屆一係林作，一係個藥材鋪建制佬
如果有個正常少少 我一定會投第4個

采頤+1 候命

Tg @lebronjame5

TG：Jason_0223
利申新蒲崗人

住附近, 放左工/放假我可以過黎幫下手

pishhhhh

住新蒲崗 想入grp睇下有咩可做

有冇group？

街站可幫手

新蒲崗當年用掌心雷叫阿婆投票，Now都有影到，最後又係不了了之

冇Tg

下載

仲諗今日落區玩?

去左沙田先得唔得呀?

認真，可能有唔少人都有咁嘅疑問。事實上會出去嘅都出左，而唔支持我地嘅就留左係到。呢啲藍絲都需要人去感化，去比佢地了解呢一場運動，畢竟上連登嘅係少數，睇TVB嘅先係多數。

睇返我地個行程表，幾乎每個星期六日都有行動，咁係咪一日未完反送中，一日都唔洗落區？

其實想提返大家，mikiki唔屬於雷啟蓮個選區，係李德康的

仲要唔要人幫手

Yes